###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：9月10号马云辞职的真正的目的与动机瞒天过海



[https://www.youtube.com/watch?v=aIUPpacEWU8&t=16s](https://www.youtube.com/watch?v=aIUPpacEWU8&amp;t=16s)





[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-aEtHSDQ00aQ/W5mRTWUqZKI/AAAAAAAAA9o/LVmOulFIX9QuEJs6461pHxWi_zah-bBtgCLcBGAs/s400/0910-1.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-aEtHSDQ00aQ/W5mRTWUqZKI/AAAAAAAAA9o/LVmOulFIX9QuEJs6461pHxWi_zah-bBtgCLcBGAs/s1600/0910-1.PNG)




00:00-00:15<br>KI



尊敬的战友们好！9月10号文贵刚刚开完会，吃完午餐，跟大家报平安，有点冷啊身上（一个黄马褂颜色的棉或什么绒马甲，配黑色体恤）外面下的雨呢，大家可能能看到，（和战友互动，读名字）对了，“骗子出来了”，五毛说，“你姥姥了个腿，郭骗子出来了”<br>你说你老看个骗子干嘛？你姥姥了个腿的，骗子好，你还问骗子好，你老看骗子的视频干嘛？韦石吧？穿马甲的韦石吧？啊？还郭人渣，你看，如果有多点这样的人渣就好了呀！



嗯？？？哈哈，我才不和他们计较呢，开开玩笑啊～谢谢谢谢，你说昨天我和朋友吃饭的时候，我说全世界没有一个国家的政府，拿钱，拿纳税人的钱，去全世界去骂自己的人民，和骂自己的对手，多low啊，只有共产党能干出来，还有花钱，还有警察，国家公职人员，全人类都没有过，你说这帮流氓，啊？



还有这些五毛，你不怕坏良心啊，<br>你们是代表谁啊？还有五毛说，郭文贵是海外维稳民运的，哈哈，这种话你也说得出来，谁要是拿出1000多个亿，全家人生命危险，木兰来了，木兰来了，好好好，你说这话你也敢说，五毛这话也敢说，有人也敢信。



咱们先热热身啊，聊聊天嘛，我头发白了，是啊，昨天老同学，当年我最穷的时候，遇到的一个老领导的孩子，人家说喜欢我，那时候就像是天鹅喜欢癞蛤蟆，吓我一大跳，当然咱们不行，配不上人家啊，后来她嫁了一个大官，大官啊，最后这个大官被抓了，她丈夫也和她离婚了，但是最近，她肯定是变的面目全非了，不过我们一直保持联系，挺好，昨天给我打电话说啥，文贵啊，你看看你2017年你啥样，你看你现在，诶？我说你啥意思啊！头发都白了！



老多啦！我说这话我还真不认可，我觉得我从来没有像这样开心快乐过，那个时候天天谈恋爱，实际上连人家手都没牵过，也很开心，但是从来没有像现在这么开心过，而且头发白了好啊，证明我有经历啊，对吧！非常有意思，黄马褂，黄马甲，佛家的颜色，“约翰小哥正直播”，我别影响约翰小哥，大家都看约翰小哥去啊，我这个睡眠不是不足，一般都三个多小时，睡四个小时就不错了啊，（读留言：文贵先生更有魅力，为国付出）诶？这称不上啊，这称不上啊，我为人民付出，为人民付出，谈不上为国，为人民吧！



（读留言：贵哥我们怎么能像你一样有钱？）我也没钱啊！我名下一分钱都没有，我名下没钱，凡是名下有钱的人，那都是傻瓜，你要钱干啥呀，你有的用到行了，很多东西都不是我的，都不在我名下，干嘛要钱呢？大家好好读一读中国的哲学，就对钱有新的理解了，你再了解了解佛学，就不被钱所左右了，<br>所有的小哥都棒！对的，！迈克小哥，约翰小哥，亨利小哥，大卫小哥，政事小哥，政事小哥不好，把痘痘藏起来了，不好啊，不好，政事小哥不好！



温度低啊，下雨啊，外面还下雨呢，下着雨啊！你知道我刚才说实话我刚才得搞好多文件得批回去，好多战友发信息说怎么今天不报平安啊，问了很多，我要一一回复来不及了，外面下着小雨啊，濛濛状，你看对面，那些树啊，下着小雨啊，这感受太浪漫了，我说不行，马上得给战友报平安



抽雪茄，中！我拿一根去啊，听战友的，听战友的话没错！（拿烟）



今天是聊天啊，咱不爆料，国内该睡觉的睡觉，啊～咱聊天，聊天，在茫茫的雨中，下着雨，聊着天，和战友们，这是多么好的情景啊！！！



我们这个船姐，人漂亮，又温柔，又专业，特别好，（点烟）听战友的，抽！（吐出了第一口烟，颜色较淡）郭媒体很卡是吗？那咱关了，都到instgram那边好不好，我关了啊，我关了啊，谢谢，ins很好，十分流畅，“让文贵抽雪茄都是坏人”，不会不会，“让文贵吐烟圈”，哈哈，“讲讲马云的是吧”？木兰说，看到文贵开心我们就开心，不对啊，你们开心文贵才开心啊，木兰你这么说你老公不揍你啊，你那日本老公揍你咋办，跟你老公问好啊。



马云的事啊，我今天还真想和大家讲讲，不知道路德，政事小哥都直播了么，还有什么澳洲新声啊，卡丽熙啊，有没有直播啊，最近啊，媒体说了很多关于马云的事情，辞职啦，蚂蚁金服什么换法人啦，亲爱的战友们，所有的网络的都不是真相，我告诉你们真相啊，我等的这些人表演完了，我看了国内，所有的网络上，媒体上，关于马云说事的，我就等他们啊，看他们演，所有的媒体都被他们控制，这才是真正的可怕，就是老百姓不可能知道真相，即使海外有这么社交媒体，没人能知道真相，



因为很多社交媒体啊，像路德这样的社交媒体，他不可能知道真相，他只能听别人说，像明镜这样的媒体他就算知道真相也不告诉你，那你说博讯这样的媒体，他一定是，只说假相，不说真相，而且你看看多夸张啊，范冰冰在美国申请政治庇护啦，哗一下，所有的大媒体都报道，社交媒体，这些不要脸的东西啊，这些网站，马云一什么，哗都报道，刘强东什么哗都报道，但是，真相就没人报道，你们见过哪家媒体报道过真相，



战友们，你告诉我，昨天美国一个大佬，超级大佬，昨天从澳洲飞过来，和我在船上吃饭，我这个船在Newport呢，开了7个小时接他，他就说为什么中国的媒体网站上都是假相！我说不是假象和真相的问题，如果你根本不知道你报了假象我可以理解，因为你不知道么，然而你是故意的报道假象，都是造假！真的不要脸，真的是不要脸，所以说你说咱们这个华人媒体世界的悲哀，到了那些流氓说了，郭文贵旁边没人，我现在在用另一个东西播啊，播了还能到国内去，所以说马云这个事情，无任何人，什么政评人士，都死了？



干嘛去了？找骡子去了？咋都不说话了？胡平咋不说话了？那些大V咋不讲了？你说真的是悲哀，我看到了好多youtube上的，专门报假的，天天就是标题党，十几万，二十几万，三十几万的观察率，什么习近平下令杀谁了？诶？20几万的关注度，凡是说真话的，就是几万，何平更惨了，明镜都没人看了，冷了就，所以战友们你们看这个世界又多荒唐， 所以昨天我和美国朋友讲的时候，他就特别惊讶，说为什么你们中国的媒体这样，在国外也这样，在国外共产党也控制，马云怎么回事啊，我给大家讲讲马云的真相，



马云，所有的让开法人，还有马云所谓的辞职，其中他主要4个目的，核心目的就是躲避美国和欧洲下一步对他的整个公司的调查，



**15-20 阿丙**



战友们，这才是核心，别动不动就是盗国贼的事儿。人千万千万别说瞎话，说了瞎话早晚会被揪出来的。(郭先生看直播视频与网友互动）政事小哥来了，政事小哥来了。呀！还小鼻子笑笑呀，感叹，你感叹啥？你有没有直播，你别把我直播的特别丑啊，我告诉你小哥啊。你咋把我这个竖屏你別直播出横屏，你直播成全屏吗。但是我这个又横不过来，INS(Instagram)<br>一横过来就不行，怎么办呢。不是逃避贸易战。马云第一个就是逃避美国和欧洲下一步对整个阿里，卖假货就别说了，主要是跟中国政府的合作的调查。



他知道了，这小子他能不知道吗？他一定会被查，郭文贵在爆他。他知道我们开了听证会了，他知道这些律师事务所将联合起来告他，集体诉讼。（郭先生离开去接一个电话，回来后因为刚才离开去接电话跟大家说对不起）。战友们，这个核心，他就是因为国外的调查，一定要你马云，你不是老板吗？法人吗？那你得出场，那你得出场，出场的代价是什么？那就麻烦了，那马云，那麻烦大了。他干了啥他还不知道吗？他干啥他不知道啊，他都知道，他就麻烦了。那可不是说你被听证几回，像推特似的？不可能的，所以说先躲开，先躲开，最起码听证会他能躲开。这是第一条。第二条，马云厉害。



马云啊看明白了，中国现在要把私企国有化，这个大事不可(改变)，谁也避不了的，直接抢你了，就是打土豪分田地了，你别打了，我直接给你，为什么？（郭先生因事情离开一下，回来后因为刚才离开跟大家说对不起）。所以说他，盗国贼这个我现在我直接我给你，你也甭抢了，我要命，我可以舍钱。不是谁都能做到的，战友们，真不是，放谁身上(都很难做到)。人家经营的企业这么大了，放弃？他现在找了张勇，找了叶小姐，蚂蚁金服的法人。



**20-30 Dania**



他是马上在国内的所有的问题和更多的事情的战略性转移，这马云高，就现在像当年这个朱元璋时期有个叫万二的一样，大地主，一看朱元璋这家伙上来都得杀喽这有钱人，他直接跑了，那最起码吧保命舍财，这是一个他现在看明白了，这也说明马云后面的江家势力、朱家势力、各个常委的势力都告诉他了，就一步肯定是就是必须弄你，国有化，国有化你查查希特勒时期，希特勒时期在一九二几年一九三二年一九三五年最关键时期就是把整个德意志国，除了还当时一战失败的钱之外大量的钱款的同时把所有犹太人和私企国有化，



国有化的资产迅速再转移到某些盗国贼手里边，就是军阀化了都是，就是家族化了，只是这个方式而已。那么现在一模一样，所以说看明白了，马云背后的老板都是国家级最有实力的人物，马云我放，但是马云不可能全放，所以第二条就是舍财保命。一条是逃避美国和欧洲的调查和出席听证会，避开峰芒，第二就是舍钱保命，跟盗国贼合作，这说明他有真正的内线。



第三条马云大家没看明白，马云这次玩得挺高，就是明面上给你看着我是舍财保命了，实际马云是卸掉负担、卸责洗钱，你都满意了吧？实际上马云过去设计好了一系列的结构，包括在阿里巴巴是美国上市公司、包括下一步是蚂蚁金服要上市，蚂蚁金服现在已经玩了已经三轮了，三轮积资了，都是海外机构，很多钱已经都能转出来了，马云玩的挺高的，他不回国他就现在通过向这些大家族输送的财富，让他们帮他，然后通过我让出去一部分表面上，然后呢主要是我马云的核心资产，现金我都拿出去了，大数据这一块让你共产党情报在做着，



在贵州以及在杭州的大数据中心那是多大的事啊，战友们多大的事啊，没有军队没有权力没有情报部门他一分钟他也活不了，咱弄个小郭媒体，那个芝麻大的事都给你封闭了，你说那马云多大的事啊。所以马云就通过我给你这些，把这些核心的东西情报、安全、涉及到政治的给你我拿钱，就是你拿战略资产我拿现金，这小子厉害，真厉害。第三个，这哥们儿厉害了，玩得更邪乎，在股票最不好的时候，最不好的时候在股票最不好的时候他玩这一套，马云的钱是谁的钱，



他生来也没带钱，都是共产党的钱，就是那个市场、那个特权、那个垄断给的钱，还有个是银行金融机构，蚂蚁金服那是中国的金融那是钱袋子，所以说他现在整了一招很厉害，通过其他代理人拿到了核心控制部位，你共产党拿走、盗国贼家拿走你进入不了，还得找他，但是他给你分化拿走最高端的纯利润，但是把所有的风险扔给了你们，所以说这家伙挺高的，提前将所有的金融风险全部都转移给你了，然后把所有的高端利润自己拿走了，



这像当年这个罗斯柴尔德家族在一战二战时候玩的把戏，债都留国家好资产都拿走，你现在查查欧洲的好资产都是那时候拿走的。所以说你看这个马云聪明吧？这不是一般的聪明，但是没有盗国贼的配合他做不到，盗国贼也不是傻子，但是盗国贼你这么做所谓的国家都满足了，某些人也满足了，你的个人也得到了，那这分清楚了，就把个人和所谓的国家盗国贼的国家分清楚了。最后一条大家一定记住，马云经过这样的调整完以后，所有的他成立了马云基金，你想马云基金能没钱吗？马云基金就是拿着最干净的钱嘛，拿了最稳当的钱嘛，



而且钱一定在海外，他肯定不在上海，也不在杭州，亲爱的兄弟们结果是什么？战友们你想想那是什么第四条，马云将通过这基金……（网络断线）。回来了吧？回来了回来了，抱歉抱歉，所以亲爱的兄弟姐妹们这个马云把钱成立了基金会，基金会就是国际化，国际政治化，咱今天看着啊，马云的基金会里边，所有基金会的成员，基金会的他这几个管理部门包括投资委员会呀、管理委员会呀、管理层呀，这些所有的董事啊，管理层的董事一定是世界级的，最牛的，世界级的，为什么呀？保驾护航。



最后马云要转成什么呀？在世界上最有影响力的基金，像罗斯柴尔德、比尔盖茨的苏珊（苏珊可能不准，网络查不到相关资料，取相似音的字）基金是吧？他玩政治去了，他已经在提前用蚂蚁金服、阿里巴巴把世界政治关系搞透了，说白就蓝金黄就老透了，然后跟中国的这个官商勾结这事情进行个了结，卖假货的责任、配合共产党在海外干坏事的责任通通都扔给国内去了，然后钱拿走了，然后成立了国际上的政治联盟，成立了JACK马基金，唉哟你说马云哪你要骗中国这些同胞们这些人嘛你行，你在我们面前玩这事你太小孩子了，王岐山玩这个的时候你还不知道啥叫美金呢！



我开始关注王岐山玩这个的时候你那时候马云干啥呢？你还在还轮不到你到大饭店门口哭呢。马云四步走，你想玩这个啊，屎壳郎洗澡洗完想装蚕蛹去，想产丝去呀，那是不中的呀，不可能，我可以告诉你，大家看着就像海航一样，想把钱洗过来，弄美国来，一夜之间变成了慈航，慈善的慈，慈航，马云干的一样，他要搞成个基金，他不会叫马云的钱改成叫基金，还得叫特大个名子，JACK马基金一定是改变人类的什么生存，过去是什么呀阿里巴巴帮助小企业、小中企业，你见他帮过小中企业吗？



他杀的全是小中企业，中国的小中企业全被马云给干掉了。下一步得说这个基金更大，除了这个没胳膊没腿的我要帮，老弱病残我要帮，全人类最需要帮助的他都帮，绝对是这个，大得不得了，本质正好相反，实际上就是洗钱，回避法律责任，把中国钱变成海外钱，把海外钱有些没交税的钱有些不干净的钱变成干净的钱，屎壳郎洗个澡出来变成蚕蛹，要变成蚕蛹要产丝了，实际上是一大毒蜘蛛，黑蜘蛛，要围着树上转一转，黑蜘蛛，然后谁粘上网啪就给你套上，然后毒死你，马云是政治核弹，未来肯定的他回避不了，



**30-最后 亮亮**



他想变成政治绑架者，那不可能！任何一个中国的领导上来，都得查马云啊，王健林啊，许家印啊。因为别人那时候都抓完了，肖建华也抓完了，是吧，安邦的吴晓晖也抓了，下一个抓谁啊？哪个领导上来都得抓你们几个大人物啊，这个猪圈里头谁对谁啊？哎，这个马云跑了，不行，弄回来；王健林还半死不活地，给他弄回来！共产党不就是杀土豪分土地，抢劫吗？就这么简单的逻辑。马云你用的着玩这么深奥吗？你玩这么深奥是过去没有互联网的时代，没有社交网络的时代，<br>没有大数据的时代，你绝对万得成！（因为）你有这个智商，这个能力，你有这关系。但是今天社交媒体，你又碰到了像我们爆料战友群的朋友一样这么有智慧的人，你做不到！







（与战友互动）蜘蛛啊，黑蜘蛛。所以说黑蜘蛛马。你看他还能玩吗？所以大家你看现在一系列的社交媒体上，把马云说成他怕了！王健被杀事情，当马云听说王健死了，当时就傻了，当时就傻了。他第一反应就是他们把他干掉了，他就傻了，这是马云第一个反应。马云听到你自己知道，你也知道谁告诉我的。马云吓傻了。王健的死这件事情，加速了马云按着自己的计划分四步走：屎壳郎洗澡，变蚕蛹，蚕蛹变成黑蜘蛛，加速了他的步伐。







他绝对不是说盗国贼现在逼着他这么做的，绝对不是，盗国贼绝对是跟他是一伙的。战友们，亲爱的兄弟姐妹们，他们这些人玩的游戏啊，在文贵面前实在是我见太多了，世界上就这么几个人，就那么几个事，你们数数哪个我文贵不认识。前天我那位日本朋友说，文贵这些人怎么你都认识呢？我说我也纳闷怎么这些人我都认识呢？哪个我不认识啊？什么肖建华，吴晓晖，王健林，什么你马云？我哪个没见过你们啊？哪个不认识啊？<br>啊？是不是？







中国这个体制不会让一个人，一个人有安全感。不会让你一个人的财富属于任何一个人的。不会让任何人跟他们分一杯羹。不管你付出多少，绝对不允许。共产党，它可以三宫六院，无数宾嫔妃临死都不知道，像雍正一样，还有乾隆都不知道自己的后妃有多少？但是你敢碰碰女孩，就像刘强东一样，你就是什么：性骚扰（笑），在弄就郭文贵，强奸郭，再弄，你娶个媳妇，他都可以说你耍流氓。







这就是共产党，本质就是这样。皇帝三宫六院嫔妃，你看看现在，什么甄嬛二转呢，什么怡转呢。都玩啥嗯？就是皇帝可以满山防火，你不是说不可以电灯，你烧柴做饭都不行，你黑夜点灯，你当然不能点灯了，你黑夜点什么灯，你黑夜睡觉去呗。你烧火做饭去行不行？不行！你不能烧火做饭，这就是皇帝。







李嘉诚人家玩的太高了，李嘉诚玩的太高了。所以说，亲爱的战友们，就针对马云，这几招，咱先说到这。







接下来，国内你会看到，你所有知道的那些踏普团体啊，最高的20几个老板，还有董文标呢，还有张宏伟呢，还有上海的绿地呢，还有碧桂园呢，许家印呢，是不是啊？你看这些人都会出啥事？这个世界上，在中国，能活着的你就是超级英雄；你还能带点钱，你是超超级英雄；你要把家人带出来，你就是神！如果你带出的钱是干净的，人又能出来，还能让员工老老实实跟你的员工还有饭吃，安安全全的，你就是神中之神！







海航，你说他卖德意志银行，他卖德意志银行的这件事情就是海航在德意志之前他是挣扎的，他是慢慢往下落，我在去年的九月份的时候说过，一年后看海航。就海航卖德意志和卖希尔顿酒店，就是他直线下垂的时候，马化腾就不用提了，马化腾的结局只会比马云差，只会比他差。







对不起了战友们，我要接...(对旁人说：等等马上稍等稍等...)战友们我要下线，抱歉抱歉（完）